有冇人搞到幾聲咳都形住肺炎

屌你老母ha咁遲先公佈

我都係有啲喉嚨痛，唔燒又咳但係肌肉又唔痛，rip我下世小心

睇到你個咳字又咳左聲

中左招，下世唔好做支那人

同流感咁撚似 我唔玩喇大佬

根本一撚樣

本來睇佢個咳字冇咳 睇完你呢句咳咗

屌你講完我都咳左
睇完會喉嚨小痕同咳

唔好再覆我 你覆完我又咳

我都係

咳到仆街 武漢肺炎最仆街係似感冒
普通乾咳都驚驚地

仲欠 9700 呀屌你, 仲唔快啲簽..

喉嚨痛

屌咁啱轉天氣果下仆街

典型垃圾香港人 咩都恐慌一餐
有呢d人又點可以有民主呢

1月既post 果時爆到仆街
驚就唔可以有民主?

淆底獸過主啦
跪低啦

痴線 無point駁人 但又駁唔到

on撚9 你呢d低智撚未恐慌囉
有民主一人一票落係你呢d人手中係好撚恐怖
明未呀7頭 屌蠢系又懦弱

好似你驚冗員無得撈咁?

要去其他post嘈唔返返去講 驚唔夠人講?

你唔番去講？駁唔倒？
9唔答8 你同我番去跪低道歉

返左去講左 得你無講